p2pcam2 IP cam apps 連線問題

有無巴打用緊呢個apps 既IP cam ?
我呢兩日發現用網絡就連唔到線 返到屋企用同一WiFi 先連到
請問可以點解決？🙏🏻